其實俾狗搜身唔戴口罩犯唔犯法

好似無限制一定要戴口罩
話就話零確診姐 但肯定有好多隱形病人

Good

開心share

咁政府要立例所有人出街戴口罩啦
成日見到仲有廢老唔戴

非法或未經批准集結下仍不准蒙面。

喂 原來戴口罩係犯法啊

警方話你違犯限聚令即係多於四人啦
咁多過三個就已經係非法集結
咁即係你係要即時除口罩 唔係就衰哂兩條